【立法會會議】鄺俊宇一段發言 怒斥林鄭特首！

2020-03-18 立法會會議上，
鄺俊宇喺一段15分鐘發言上，
用足13分鐘抨擊林鄭政府無力應付社會現況！

（條片自己搵；另外佢嘅演講技巧異常地好，推推）

12分45秒：
如果有機會佢（林鄭）再上嚟特首答問會，我哋一定會好好「招呼」佢。